9upper8 pt Gfriends

bonus

三眼仔：我屌 我屌先
巴斯 ：咁多位雞蟲冷靜d

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第一期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日.

其實睇返港女成個人生都真係幾女朋友下, 咩時侯都要嬴哂, 以自己利益為先

from

"男同女唔可以有純友誼咩? 都得既姐!"
"人地生日, 仲有其他朋友都去"
"有其他女仔, 唔係得我一個女仔去既"
"人地已經有女朋友/老婆, 唔會溝我"
"人地話請我食飯, 冇話請埋你, 你去埋就好怪"
"咁人地搵我/約左我, 冇野做冇理由唔去既"
"我已經成日對住你, 係咪同朋友食餐飯都唔得?!"
"你咁做即係唔信得過我, 你點可以咁睇我?"
"我識個男仔仲耐過你啦, 人地唔會想點"
"我識個男仔, 有咩事都可以報警拉佢"
"依家我話俾你知, 好過唔話你知偷偷地去 你係咪想咁?"
"你同我一齊去囉咁, 不過都係唔好, 你唔識佢廢事尷尬"
"好囉, 咁唔去囉! 得未?! (之後發脾氣, 偷偷地去)"
"(最仆街係講都唔講, 自己偷偷地去, 問都唔認)

以上為普遍港女藉口
歡迎後補

同時希望各位share俾d港女睇

from

🍔🍔

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:33 win:13 draw:3 lose:17(51.5%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:7 win:3 draw:0 lose:4(57.1%)
MLS no.15/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Manchester City[-0.5/-1] vs Manchester Utd[+0.5/+1] 0:0
SAT 80 US Football League Columbus Crew[0/-0.5] vs New York City[0/+0.5]
30/04 07:30

Reference: wiki and 球探
updated: 29/4/2017

咁快手

我地曼聯有月巴夠了

肥雞mk仔黎
出mk

去馬會咋

信你嗌 大家都是毒撚

慘..同是天涯淪落人

支那狗真係拎去全滅算數啦垃圾民族
特別係個啲廢中廢老

好大怨氣
but agger

慘

泡菜狗一齊

唔理泡菜

清算左垃圾支那先

唔想生存

我個心好撚痛

盧蛇乜事

想死了

So hurt

佢唔撚care呀
太好喇

?

9up

有冇水

Details

？

How to be a positive person

轉會曼聯

不了

渣ga

Lapsap...

我曼no.1

笑

今晚又贏

雲膠

v92是無辜的

雲爺爺係唔係真材實料就要睇今晚

利申 持有大量熱狗冠軍

25

買左20k?

10hkd

🚬🚬🚬

夾

🚭🚭🚭

😭😭😭唉

無煙post

😔

我係雞

好似好多post都見到你

大戶

睇錯啦

冇可能
我正正聽緊依首

識野

屌你老母

為何未能待我好到沒法捨得你🚬🚬

盧蛇食煙

仲有你含我含

有無人睇過?

雲爺爺

信唔信女朋友好？？

有女

全世界都被廢青呃左

我都是

未來到了

5係回帶咋咩

Lapsap雲爺爺....

食蛋..

雲狗走未

永續雲加

都好 追阿狗對家贏唔少

贏輸都開心

Me長買曼聯

笑什麼 邊隊係六弟 大聲d講

琴晚又唔打柒熱狗

因為未來到了
英超 未來
足總盃 雲加
聯賽盃 曼聯
歐霸 曼聯
Confirmed

嘩

比人強姦

又話放題

懷疑自己有反社會人格障礙

No people....

本來諗住早D起身溫quiz同exam 結果又浪費左3個鐘

成日都係講多過做

ME2

唔係施治既話應該456左

又chur完一份paper
2000幾字英文
仲有一份2000字英文
聽日又要溫quiz+exam
就快暴斃

食左藥 個人wing下wing下

Me high high

U仆街

窮到仆街

針了

88

冇良心
屌你老尾

食屎狗

咪撚嘈啦臭雞

男子把母猪當女朋友來養 天天抱著牠入睡

真豬西 #

HEA仔養我

養🐷好過

今日竟然可以早起身

咳水/咳藥丸真係安眠藥
尋晚瞓得好好

Weak

Going call g

包膠？

真開心，哈哈

可以笑的話，不會哭

臭雞

拎去洗啦 臭雞

哈雞

哈你媽b

肥雞

臭

雞

笑死

香港人先睇得明嘅圖

Jm9

睇到灰鳩機

又遲起身

心痛

Tired

🚬頹埋今日重生❤️

🚭🚭

完左social research嘅quiz 仲要做600字reading report
Btw 個lecturer用佢自己篇論文出功課

唔好落雨啊

唔鍾意落雨

Ching ho ball

This girl have ball ball

Not u
U bitch

臭臭臭臭臭

U are boy

小妹真絲

你又欺騙我感情

Wa...cumshot?

第一眼睇個陣差啲忍唔住笑

渣架

放負

[多圖] 哇而家啲女...

.....
想嘔

想死

見到ex ig info寫住18.1.2017😍
代表咩

特別既日子

想搵佢 好唔好

Gogogo

Whatapp電話ig block曬
應該寫信定去佢屋企樓下搵佢

咁算la

洗完臉沖埋涼食埋煙泠靜完
決定唔搵了

搵黎做乜 咪又係雞

鬼叫我鐘意g

傑志

依啲雞就算鳩數啦

Follow完 兩分鐘後block左我 哈哈

醒未

想...教我

去j連連人先

邊個睇

屌 又唔係下海點J呀

臭ggg

想睇射雕

因為梅超風？

因為想射

星期日考試 真係on9

Agger

一考試 個日就肚痛/係咁開大

［屠龍烈士］死肥婆有男朋友仲走去做雞［2］

屌你老母依啲垃圾

898 食得咸魚抵得渴

太緊張

考完中化 又突然失憶

雖然貼中一題
但有D題目溫左 但唔記得

Good luck

次次考試都係咁 突發失憶

反而MC就無乜問題
一寫野就PK

Solo player feel bored

自己打機有點悶

最恐怖的 唔係傷害你既人 而係自欺欺人

有冇手足一齊同佳龍狗陪葬

你

快

幫我

不要

曼

幫未

D垃圾黑警真係垃撚圾
捉賊又唔見你哋咁叻 淨係識恰9d小市民
唔講以HA有大殺傷力武器/恐怖分子
抵你班仆街黑警比人屌

屌你老母臭西

回來我身邊

雞黎架

做Term Paper 做到一半發現個方向錯左
E+要重新執過
Ps. 星期三交

RIP

再抱擁多次 可挽手多次 再可不可以回到輕吻咀邊相約點

其實都唔算大問題
但個logic flow 回應唔到個topic

女人只係垃圾係雞黎
明未？

又8點了

對

Agger?

Nice my fd

你輸左喎...

明...

孺子可教也

雞當然臭

完啦

雞全部都係臭雞

係

清咁燥

根本就係

第一次溝女就失敗, 傷得好深, 投放得太多感情, 睇怕都係做和尚算

嗯

Details?

女人就係

想知多啲佢個故事

了解下

鍾意左個女仔好耐，期間佢有明示話鍾意我，但我果時自覺配唔起佢，所以婉拒左...然後同佢越來越熟，佢一年前再問我係咪暗戀佢，我講左其它野迴避左
到最近見到佢有發展中既對象，我就知道原來自己一直都好鍾意佢...一個無膽溝唔到女嘅廢青...

咁佢個陣都講到明....唔去馬做咩
唔去馬又keep住咁熟..
自己只會愈黎愈傷

但已經錯哂Timing了，我唔應該咁自私要佢陪我單身，但我見到佢地就快拍拖又好唔開心
甚至日日睇佢wtsapp最後上線時間同fb動向，睇下佢地有無約出街拍拖，我都唔知自己想點...

我曾經block哂佢d野幾個月，但佢又搵返我，我又采番佢，宜家佢成日都講佢同個男仔d野俾我知，我好傷心，失眠中

做得決斷啲啦 快刀斬亂麻

我同佢有共同朋友，好難嘅，求屌醒

曾經有1年，我日日放左工就同佢wtsapp到瞓教，到宜家我鍾意佢時，佢已經有鐘意嘅人了

佢搵你你就咪理佢
如果你想放低

無錯，全部都係臭雞

但係你要狠心啲

賴床賴到e+

我今日開始試下，狠心d

唔好再睇佢啲野啦

三萬蚊 過夜呀

今日已經睇左...唉

咁你又點撚樣放得低呀 唔行第一步

How much?

女人係g

三萬蚊

你都值三萬蚊？

值

減過肥4次 減磅數加埋仲重過個人 你問我答

咪玩啦

Call?

你俾返我就差唔多

橙...

應該都有個歐霸盃丁下既

搵呂布

廢老返馬模la

巴巴托斯天狼 帝王形態

又賴床 點解可以咁好瞓

Ging ar

嘩冇左佢你覺得獌有依家既成績 ? 反轉豬肚

On9 就係因為佢先冇前4 屌你老母

嘩屌你老母咁樣講野

deadline fighting

啱呀

臭死了

第一個正評是我給的

thx

教我食女未？

咁臭仲食

教我

你要我說多難堪

🚬

明明神廢其他post係認真討論
呢到就變錄音機

你地都冇討論
正臭雞

單戀嘅機會都唔畀我
仆街

罵佢臭雞咪得

G持

臭g

臭到

真係鐘意人點會鬧佢臭雞🚬

臭雞🚭

女人=臭g

💔

轉gay

臭撚到

不要這樣🚬

請勿吸煙🚭

你講唔出口姐

吹？

唔係 價值觀唔同

唔好蝦禾老4

咪又係雞

屌

雞都有分正邪

嘩嚇撚死人咩

禾老婆系米巧正

禾你媽

系你媽
米你媽

做乜9

黃蓉

各位手足

Long time no see

Hello

做你老豆

哦

睇波?

No la

又食女

成日晚睡晚起

Hi

係都食你啦

條女ocamp要做組媽，條厹做組爸

我做錯d乜

唔開針？🤔

Very

說出來😖

拎出黎俾大家諗諗佢

🤔

我輸左俾架gtr呀

86起步唔夠快
太多直路

個fd用gtr

只求一死

跟

系

勁

G

GG

GGGGGG

10

9

8

7

6.

10連

Yo

屌屌屌屌屌屌

Ok
屌臭雞

臭都要屌 射精緊要

覺唔覺141>>>>>>>>>香港女仔

係141=香港女仔

呢個真

笑到仆街

明碼實價>>>>>>>>>>臭g

佰佰

都是g 不用分等那麼仔細

下次小心行路

明碼實價

成個地球都知你係乜呀臭雞

有無手足20號返去dup骨仔

我唔係雞...
我連雞都不如

依家

請我

好想死

臭雞都不如..

哈狗開心la

熱狗唔開心姐

你都未打歐霸

阿積士冠軍

一句講哂 蜜瓜定哈蜜瓜

Why not both

I m hungry

食自己

呼～🚬

🙄🚬🚬🚬🚬🚬🚬

🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭

來來來

有無人中左招?
注意: 記得update windows

岩岩手機裝完用緊電腦

Mac機

邊到李一桐依種G叫

臭雞😅

Agger神廢了

好臭

why

臭死

接受現實了？

你嗰套係啱 臭雞

好撚殘酷

ho ball

多麼痛的領悟～

臭臭臭

講得啱，屌你老母

冇kai電腦，唔知老豆有冇開

轉用mac

哪有錢你老母！

聽晚曼聯

試用版win7 過左期應該點做？

直接開機試下
冇事就繼續用

屌呀

炆走條lan線先

好撚驚喎

開左機咪知

Hea jai join my pro club?

好少玩wo

驚咩

買win10

要千鳩幾蚊

所以我不嬲都叫人要keep住windows update 手機apps都係

agger

用老翻個d真係自求多福

哈密瓜味雪糕

試用版過左期懶得買

臭雞雞

扮咩

已買win10

祝邪惡黑客長命百歲 百病纏身

送我

好撚貴牙清

How much

9折左 1k2

Dllm

屌

應該要洗完機先再裝到win10

唔知

因為洗完機就會變試用版win7
應該裝到win10

冇用window好耐

聽日返黎試下先

我妓勁到

哭了

一齊組團係感情台罵人臭雞

唉

返工牙清

你唔洗做

On9

好悶

聽日考試 但仲有ppt未溫
past paper又未做哂

溫左=無溫

要極速整掂個windows先

唔想整咁耐

輸死了

做乜上水比我bin

有排整

有無用SSD裝?

-.-

Down緊個xp > win7 sp1個 patch

另外同步裝緊win10
不過長期停係 檢查更新個到

仲整緊 好似望到曙光

??

要keep住update先得

幫

垃圾hkjc

㩒個制就ok 唔好懶

Yes

搞左2個鐘先換到未來對傑志波飛

幾錢

禾都想換

6個優越錢

點check自己有無🤔

紅卡：6
銀卡：12

我白卡

U rich真好

曼聯輸死小妹

Go 十卜 liv la ching

不了 支持傑志算

一個wanna cry 暴露哂香港人嘅電腦保安意識係幾咁差
Windows update會拖慢部機?
你唔update就等pk
唔裝防毒? 包你中毒

U渣

整完啦

聽日考fred li 果科

又Fred li

retake

嘈撚夠未

臭死未

屌你老母隻揪

有米

咁撚惡做咩..

輸死小妹了

買曼抵4

好爽

Call jor g?

車路士全隊比狗屌

戒波 有無g持

笑左

星期6考埋最後一科日文
跟住又變番廢青

好撚攰

想放假

寶寶累了 但寶寶不說

U weak

清不累？

冇心機了

然錢

反城黨已死

大哥放工了？

祝願天下既情侶皆是失散多年既兄妹
好唔好？

Girl = g
100% confirm?

睇哂射雕了

黃蓉個樣有啲膠

請me call g

跟你

跟你老母

識食

食你老母

都話你識食架啦

幫乜春

殺左我 快

不了
依條友癲架

放過我啦

好辛苦

咪又係雞

睇乳神巴打個包膠睇到扯扯地

Link

我可能見過強姦案疑犯

陳俊文

名咋嘛

係 臭死

E+健身sales真係好撚煩
話左無需要仲死纏爛打
你間中心出名呃9人你估我唔知呀
個個員工都係咁撚樣 亂9咁r客
真係抵你地一世做sales

冇人sell我 太肥

又夢到隻g 放過我啦

Weak

臭死未

Sergio Romero's record for #MUFC this season:

17 games
13 wins
11 clean sheets
6 conceded
0 defeats

Go rm la diu

不了 下季正選

終於見返個post

Long time no see all

肥基貪新忘舊

要改名做 曼聯肥美路🍔

Why not
皇馬肥基亞

賤種球隊 不了

蝗螞肥基亞

Real ga..

太肥同冇人sell 有乜關係

因為太肥sell黎都冇用所以唔sell了

哈狗really on9

Both on9

Nice

黑心哈狗

都冇講你地輸到破產

女人真係唔適合揸車

揸佢個波！

癲撚左

對住臭雞唔癲就假

呢句真

世事如此

請打救我

救我先

點呀清

聽日就考日文

唔想再面對臭雞 點做好

繼續罵佢地

一齊罵

出去罵

每個post都罵

不如你地兜口兜面鬧

鬧左

me

一齊鬧未

鬧吧

出去鬧

我同肥雞鬧左好多

邊到

呢個post睇過

周圍鬧

[Gay Post 72] 淫零俱樂部 猛一快入

Girl = g ?

知就好

咁你食女定食仔

食飯

Haha!!

考完日文 完sem

又可以做返廢青

ML 2500
咩係ML?

啱啱睇完黃秋生套失眠
真係好變態

Manchester love

咁應該係 ML 49k 先啱？

雞龜骨滾羹

好臭呀

19歲都未有一個真心朋友

呢個世界得兩種人

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

將段野加入我地知post？

個*

this post is dead

呢一代既男人到底可以有幾廢西？

Can we save this post?

How

點知

食完飯 好眼瞓

Ho sad

Wt can we do

Feelsbadman

雲加

咩黎

第5

刀劍亂舞音樂劇去珠海公演 落台互動個陣 有個觀眾無啦啦拍個演員
(真係好痴線)

拍?

用手拍打佢 但有傳係抱起佢

隊長

歐霸

歐霸決賽見

雲膠....橙

改鳩我啲野

送女朋友機，喊左

咁似哈狗既

女人係賤

女人真係好撚賤

sem break 無野做

搵工

天下女人

Bingo my fd

做咩成日想死

女又冇 錢又冇 考試又肥佬

雞雞

銀卡都無錢

你有我地

唔要男人

唔輸邊有銀卡

我要

1001

9upper9 臭雞始終都係臭雞

點解我輸咁多都系白卡

點知你

教我賭球

歐霸冠軍阿積士

ALL IN

派我

佢星期五大板飛腳贏左100k都唔派

見到人地又飛去日本 好葡萄

call gg?

G你個死人頭
人地又去睇2.5音樂劇

幾時

下個月去

無錢飛

gun你去

Dllm on99又飛

好葡萄肥基月月飛

係一個星期一次
成日扮冇錢
死仆街

冇錢

好窮

拿又黎啦

請我譚

扮！

房入面支led燈開始壞壞地 頭3粒燈閃下閃下

熱到仆街

夏日熱辣辣 好熱好熱

針

唔想再做人了

譚育嬰

跟盧

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000